呢到有冇巴打玩Plus500成功賺到錢？

呢排執左少少，快上快落好似幾吸引

朋友用過 汁少少無玩了

你朋友玩邊泛多？我主要玩fx

執執下輸返晒
300倍槓桿好難搞

出金好q慢

一唔止賺通常就仆街

玩plus500股票既cfd比較易賺錢
I can't beat them, then I join them

用咩方法出入錢

巴打你玩邊樣多？

我覺得算快，兩日搞店

我次次止賺就賺少好多

玩cfd無保證 間野執左 唔知點追討
好似外圍賭波咁

但我見股票spread 好大唔敢玩

信用卡最方便

So far我見佢run左咁耐先敢入錢玩

求教學

高槓桿，玩快錢幾好，但可以輸得好甘

初初玩蝕多，因為心態諗住渣住十幾分鐘執幾百蚊食飯算

玩開美股

我最長啲野試過揸兩星期，啲隔夜費蝕死我

你地通常一注買幾多？1手家10手咁買？

除咗plus500
仲有無類似

又係呢啲打手post

好似係scam 黎

執未？輸左20萬

之前聽年講拎唔到錢，後尾自己玩都拎到，所以ok掛

巴打玩咩輸咁多

純討論，非打手，其實我都搵緊有冇類似既平台而又好啲既

騙案手法，細銀碼俾你攞，等你放大舊錢先至攞曬你D 錢。

我唔知好彩定咩，so far前前後後攞左6位數字都冇事

我

巴打執到幾多？有冇技巧分享下

USD?

HKD

....... 6位數字。。。 當然唔要啦。大陸騙徒都睇唔起。6位數字HKD一個星期廣吿費都未夠啦。

你玩fx我建議你用ig

plus500依啲夠膽quote錯價然後要你蝕

ig有一樣野叫guarantee stop loss

依家overnight rate咁低

兩年開始掂plus500, 晚晚走一兩轉 石油 都汁到下，跟本同賭大細一樣 無路捉

咩意思？想學下野
ig係咩黎？

會令你係一個唔合理既價被迫大蝕
建議你買Plus500依間公司既股票/cfd好過
不過英國上市 要用IB先買到Plus500正股

其實玩咩

15萬美金，末試過成功拎翻出嚟，最後輸晒
之前歐洲有試過包攬訴訟告佢，但末試過成功

做咩輸哂D錢

大家小心呢啲 網上broker。佢地個spread 好大 即係佢地係好大贏面。佢地基本上係賭場咁款，因為多數炒賣～95% 人輸錢，佢地係同你對賭 本身散戶已經少機會贏，在加上佢地個spread好大，令你輸既機會增加。

可能你會覺得 咁都係輸係市場到姐？
唔係㗎 假設你係買緊amazon 佢唔係真係幫你買左一手amazon ，而係入佢自己袋，因為佢知道95% 炒賣既人會輸錢，佢係等你輸錢，輸左就你食你commission+spread+ 你輸比「市場」個筆錢。當然都會有機會贏啦。贏咪公司戶口比番錢你。 呢個就係點解佢地可以0 commission 但spread 大。因為佢地唔係真係會幫你入個市場買一手，純粹佢地做莊，同你班散戶對賭咋。

係長假期黎講算係一個保障

依啲叫做OTC

無話做咩的，個時最中意用plus500買bitcon/hsi，佢老味一係就明明有錢，就話你買爆左額，唔比買，要買其他
一係，就跌到仆街，個sell制就會封左，點都無反應的

有圖為證，兩邊都唔比買

係啊屌 呢啲賭場老千app

我都試過佢突然唔比買同賣，我以為係網路問題...
咁有冇類似平台玩而又安全公平啲？

我以為呢類叫cfd,但我見佢買外匯個spread都唔算大，比如歐羅都係8points only

Check out CFD and Spread Betting

一用cfd買杠杆野就死得
期指/option建議你去正規券商買 多一堆規則要守不過有保障同係真實市場買
正股cfd比較少出問題 不過散户玩死自己比較多 plus500冇義務係市場實股 變相散户輸既錢係plus500贏既錢

利申：用緊etoro 本金幾多都可以隨便day trade試過day trade賺太多被暫停3個月 之後解放
亦成功withdraw最初投入既錢成幾倍
仲有30000USD係入面未試過提取 不過為保險起見最近開始strong hold正股
信不信由你 已經俾人昆左入黎玩2年 考慮緊之後cash out轉去AMTD
假如etoro係美國上市 我會係AMTD買etoro既正股
If you can't beat them, just join them